達叔唔死都死左啦 有咩好嘈？ 提防踩港撚引戰分化

我無特別感覺 唔認為要特別可惜 或者特別去眨低佢

反而有批藍屍五毛借連登個名黎放負踩港 咁講唔過去 所以都係決定留言屌多次佢地老母

今朝果條借達叔踩港既仆街一早扑左

跟據佢既支那邏輯 689都係人黎 我地要尊重同珍惜佢 因為隻狗曾經登報屌八九六四

傻既都知講唔通啦 完全就係借題發揮 偷換 概念 轉移視線

踩港矮化香港人先係呢班仆街既目的

堆五毛藍屍學晒熱狗d衰野

一黎就霸左個道德高地 再入連登數

根本兩樣野黎 屌你老母

自推十連

推

唔該

呢排班五毛無工開 全部都係抗疫失敗既新聞 應該好等錢洗

舊登到而家都係咁
上論壇，勿認真

記住5毛係會扮哂兩邊係到嘈

祝人來世做中國人冇壞架
人地咁愛國

無計 人言可畏 由得呢班仆街分化

講下講下就變左香港人無人性 係冷血

三人成虎 支那好叻用水軍玩呢招

嘈咪嘈囉
一個死人有乜野可以嘈吖

無錯 自編 自導 自演 但係入香港人同連登數

屌佢老母

黃絲前連登仔後果D一聽就知係乜野人啦

再屌佢地老母 咩撚都入連登數

謝

無感+1

推佢老母 屌柒班仆街藍屍五毛

咪係囉d口德村村長

同達叔襟兄弟咩

講到同佢好熟咁

傾下今晚d波點買好過啦

佢死唔死都影響唔到你嫁啦

咁關心達叔 記得做帛金阿五毛

入黎收錢做帛金啦 五毛們

樓主我到了 五毛人呢

五毛係咪不敢面對現實

輸了 輸了

窩地五毛書了

五毛平時凌晨都好勤力 點解完全無影

大唔好嘈了，和解了，和解了，鳴鳴鳴
期待有更多和解的畫面出現

佢乃得共，都唔會鍾意佢
不過正常人都係睇佢大，唔會突登話佢死得好，而且本身連登就冇咩口德，講到佢死左就要有口德咁
果件watchmen平時又唔見咁有口德，一踩黄絲果陣就彈出黎
on撚99

扮兩派 扯貓尾

完全無睇個d post
都估到入面講乜，又係扮極端互屌

計私煙BB之後
既然達叔都肯讓步
我地不如和解啦
期待更藍屍讓步

世界終於和平

係 五毛餓左好耐

。

正常人都知係引戰

5毛狗死全家

為以正視聽，確實有必要再講一次，請原諒我噚氣

關於吳孟達之死，我哋要搞清楚一樣嘢，當民主對極權嘅時候，當民主可以容納反對聲音包括極權思想，而極權唔可以容納民主思想，長久落去只會發生一個結果，所以你其實唔可以咁類比話民主社會就應該接受有損民主制度嘅極權思想嘅存在

我會覺得對於任何主動向中共投誠嘅藝人比如楊千嬅，都係應該落得個萬世污名，呢個標準應該係一視同仁，我呢度只係指主動去護旗嗰班，主動去掂政治而且親共嘅人。因為其實你可以選擇隻手不沾政治，好似叮噹配音咁，佢死嘅時候幾乎冇爭議性個個都只會rip 佢。但當你選擇咗掂政治而且仲要親共，自然要面對當下觀眾同日後歷史上嘅評價。呢樣嘢要同只係喺tvb做而冇去選擇掂政治嘅人區分出嚟，因為香港娛樂圈嘅公司唔係太多，唔似台灣有成幾廿個台比你揀去邊間做

論親吳孟達不及2019手足親，始終佢嘅立場係對家一邊，正如如果發生喺抗日戰爭之後有一個係之前親日嘅大名人死咗，喺當時嘅社會亦唔會有咩好評語，當然佢對香港嘅影視貢獻不容否定，但我只可以講即使今日啲人話佢抵死亦屬情有可原

另外，今日有大量第一類五毛從中作梗，只能夠靠大家批判性思考諗嘢

1.）五毛會扮曬兩家人，一邊係縮沙派，另一邊係鼓動派，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常批判性思維去諗嘢

block撚左了。幾個post都係撚咁再加個P，基本上肯定係垃圾黎。嘈都費事。